未甩p 澳洲wh做ubereat

有冇巴打做過？
搵到工前想做ubereat
但未甩p買唔買到車
ubereat受唔受香港p仔

P牌做唔到uber eat 一定要澳洲o牌